我會揀一個愛我既人做伴侶

一個愛我既人可以為你付出好多野希望你開心，即使未必有回報既時候，佢都會不斷付出，你唔理佢個陣佢會為你喊，甚至去到某一刻，佢會甚至忍痛選擇離開自己心愛既人，做出呢個決定係相當唔容易既事，因為自己會好痛苦。如果比我揀，我會揀一個愛我既人做我伴侶，因為佢會為自己放棄更多既野，為既只係你開心，好簡單既快樂。

一個我愛既人，佢未必係好鍾意你，即使你地係埋一齊，都好快會分開，因為佢重視既唔係你，唔值你浪費咁多時間。

比我揀，我會揀一個愛我既人做我既伴侶。如果咁多位巴絲身邊都有一個好愛你既人，請好好珍惜佢，當佢離開你個陣，你至會發覺無左佢會生活得好辛苦。

唔知咁多位巴絲你又會點揀呢？

人不嬲唔識珍惜 乜都覺得理所當然 對方為大家將來默默付出永遠唔會睇到
就算俾你遇到個愛你既人 唔會覺得感恩 唔識珍惜 就會失去

頭1-2年可能會咁

之後要到失去先記得

珍惜係咪一件人類永遠都學唔成既野？

會比人當係應份，唉

有得你揀咁開心就好

永遠俾人揀

根據你第二段既邏輯 愛你既人都好快會離開你
同埋從來都唔係你揀人

Sor for 1999 我想講既係一個愛我既人會比到更多既安全感我

同埋要珍惜愛自己既人

其實冇撚用的，尤其是對住女人，一個女人可以5年嚟都好愛你，但忽然間就180度轉變飛你，可以係有狗公，可以係淡咗，可以係no reason

相對論
你樓主做左人地既「我愛的人」
咁你都一樣可以唔珍惜人

事實係好悲慘，無失去都唔會學到珍惜呢樣野，永遠都要傷一次先會成長到

啱呀

依家係咪真係好難搵到一段大家都愛大家既關係？

我好愛佢 我以為佢最後會留住我聽我講 但最後大家都受傷

相愛好容易，但平等地愛就好難。

其實當你自己會計較對方愛唔愛你嘅時候，其實你已經心理覺得唔平等

咁會唔會只要有一刻，其中一方諗對方唔係真係愛自己既時候，段關係就一定唔會永遠行到落去？

咁剔除咗你覺得佢唔夠愛你呢個因素，
你同佢相處得開唔開心？

如果開心，點解要自找煩惱？

唔到我揀

你真係覺得一個愛你既人會做到一世不求回報只對你好咩
愛人某程度上都係想有人愛
如果你只係貪人地對你好
都唔會行得遠

你講得啱呀

咁要互相都要對大家好自行到落去？

*先

做人要有感恩既心 同埋 同理心既心
同埋有時現實D講句，你覺得咁對係對人好者，可能人地根本唔想要

一切都係你自己自HIGH

係 但你地相處成點先？

要行到落去都要相處舒服先得架

有時唔會太理我感受，有啲野要就佢

Push

互相遷就係必需，可能佢都係好就你呢

咁如果調返轉一個愛你既人知道你愛既唔佢係既時候 佢又會去搵個更加愛佢既人 咁又點睇

表達能力差 唔知你明唔明我講咩

人受過傷 經歷多佐就會咁諗 利申 自己都咁覺得

所以未要珍惜

可惜既係，珍惜講就易，做就好難

明阿 好難解決

愛情邊有所謂解決，只有甘心與不甘心

我依家好唔甘心

唔甘心咁你又分手？

遷就得佢太多會好累，寧願搵一個愛自己既人

然後愛你嘅人就會覺得累，無限loop

萬劫不復

除咗雞/鴨/食軟飯之外邊個唔會咁揀?

咁點算

你再大啲咪會明，兩個人一齊機會真係好難得。

如果只係因為計較而分開真係好可惜。

可惜要兩個人都明白呢個道理真係好難。

共勉之

如果個個好似你咁 呢個世界就唔會有港女啦⋯

講番正題 小弟一直都係付出果個 為左等佢一等就幾年中間 有女仔明示暗示過都無郁過 就係為左等佢 但係佢 唉… 我覺得自己係水泡 明明人又好過對方 比對方更愛 家景好過佢 我都唔明 對方仲要成日鬧佢打佢 佢都唔走 唉

被佢打都仲忍到唔走？ 咁慘

同埋佢唔會了解我既內心世界，佢無耐性去了解，好多時都顧自己

如果佢係我出差個陣
因為好奇去左叫雞 仲拍埋片
我發現左 仲睇哂成條片
佢之後勁後悔 喊哂咁話佢其實好愛我
佢只係因為好奇先去左叫雞 叫完都覺得好污糟
係咁叫我原諒佢 話佢只係試過一次
以後唔會再試

我應唔應該再相信佢？比機會佢？
佢既然愛我 點解佢做個刻可以冇諗我感受去試？